<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
        <template
            id="custom_naranjo_report_purchaseorder_document"
            inherit_id="purchase_stock.report_purchaseorder_document">
            <xpath
                expr="//span[@t-field='o.picking_type_id.warehouse_id.name']"
                position="replace">
            </xpath>
        </template>
        <template
            id="custom_naranjo_report_purchaseorder_document_table"
            inherit_id="purchase.report_purchaseorder_document">
            <xpath
                expr="//th[@name='th_price_unit']"
                position="after">
                <th name="download_date" class="text-center">
                    <strong>Download date</strong>
                </th>
                <th name="upload_date" class="text-center">
                    <strong>Upload date</strong>
                </th>
            </xpath>
            <xpath
                expr="//div[@class='page']/table/tbody/t[@t-foreach='o.order_line']/tr/t[@t-if='not line.display_type']/td[5]"
                position="after">
                <td>
                    <span t-field="o.download_date"></span>
                </td>
                <td>
                    <span t-field="o.upload_date"></span>
                </td>
            </xpath>
            <xpath
                expr="//div[@id='total']"
                position="after"
            >
                <br/>
                <p style="font-size: 12px">
                    NECESITAMOS QUE POR SU PARTE NOS REMITAN DE FORMA OBLIGATORIA:

                    *R.D1576/2006: CERTIFICADO ACREDITANDO QUE SE ENCUENTRAN EN ESTIMACIÓN

                    DIRECTA. EN CASO CONTRARIO, PROCEDEMOS A RETENER EL 1€ DE LA BASE.

                    OBLIGACIONES TRIBUTARIAS, DE FORMA CONTRARIA SE LES TENDRÁ QUE RETENER EL PAGO

                    HASTA SU RECEPCIÓN.

                    Se prohíbe expresamente subcontratar ese transporte, así como el transbordo y/o

                    manipulación de la mercancía salvo autorización expresa.

                    El vehículo contratado y su conductor, deben obligatoriamente estar provistos de

                    documentación y permisos exigidos por la ley para la realización del transporte, así como la

                    póliza de seguros que cubra la responsabilidad del porteador frente a la mercancía

                    transportada.

                    El conductor debe llevar chaleco reflectante, guantes de material y calzado de seguridad y ha

                    de respetar en todo momento las normas e instrucciones de seguridad laboral en los lugares

                    de carga y descarga.

                    El camión debe disponer de los medios adecuados (cintas, carracas, barra trasera de sujeción

                    de la carga, cantoneras, etc.) para asegurar la mercancía, siendo su aseguramiento y

                    protección responsabilidad del conductor de la empresa porteadora.

                    Se comunicará de inmediato al teléfono que figura en el encabezado, cualquier incidencia

                    que se produzca durante el trayecto, carga o descarga y especialmente las observaciones y/o

                    reclamaciones que el consignatario de la mercancía haga a la recepción de la misma,

                    esperando en todo caso las instrucciones a seguir.

                    Incluye carga/descarga si la hubiese.

                    Forma de pago: Transferencia a 60 días de recepción de la factura.

                    La aceptación de la carga supone la aceptación de las condiciones y demás cláusulas que se

                    incluyen en este contrato.

                    Queda expresamente acordada la neutralidad hacia nuestro cliente.

                    Las partes se someten, para la solución de cualquier controversia relativa a la interpretación y

                    ejecución del contrato de transporte que se refiere el presente documento, a la Junta Arbitral

                    de Transporte de Sevilla.

                    Los datos de clientes o transportistas incluidos en el presente documento están amparados

                    por la Ley de Protección de Datos LOPD 15/1999, por lo que su uso queda restringido

                    exclusivamente a documentar la información requerida para la carga y descarga de mercancías

                    objeto de esta comunicación. Cualquier otro uso distinto al especificado, sin autorización

                    previa de los interesados será considerado como ilegítimo y quedará sujetos a las leyes

                    vigentes.

                    ENVÍEN ALBARÁN POR MAIL O FAX AL DÍA SIGUIENTE DE LA DESCARGA EN PDF COLOR Y A

                    LA DIRECCIÓN DEL ENCABEZADO LO ANTES POSIBLE. NECESITAMOS HORA DE LLEGADA AL

                    CLIENTE, CUANDO SE ENTREGA LA DOCUMENTACIÓN PARA LA DESCARGA, ES URGENTE E

                    IMPRESCINDIBLE PASAR LA HORA AL DÍA SIGUIENTE.
                </p>
            </xpath>
        </template>
    </data>
</odoo>
